下季歐聯正賽最新名單

無左波圖

辛尼特

華倫贏巴塞都要po3

通常都上上簽入16強

如果車路士贏歐霸，里昂會直入分組賽，伊斯坦堡同LASK（奧地利甲組亞軍）會由第二圈上到第三圈

曼聯呢？

辛尼特>蝗

上上簽，避哂幾大聯賽頭4位

第三圈

空難死曬

直入決賽

冇曼聯？

希望抽中武磊做低佢

樓主戇鳩？曼聯去左邊？

要被起底了

皇馬同馬體去左劏二

阿特蘭大pot4就咪撚獻醜
屎忽鬼

完全唔明點解要出4x4 政策
根本明益意甲

但德甲宜家排名仲低過意甲

阿特蘭大呢d年青人AIK蘇納都炒到佢

根本明益德甲意甲
如果想好睇D
就加位比前2聯賽啦
仲加位比3 4 都on99
應該學南美自由盃
巴西阿根廷6/7個位
其他3個位

曼聯年年直接入好冇